到底有幾多為一而一齊既情侶

人越大 見識既人越多
發現原來好多情侶為左一齊而一齊

有啲人 因為對方有錢而一齊...

有啲人拍左好耐拖 但其實並唔係咁愛
純粹係唔想自己一個人 而搵個人一齊

有啲人同對方既價值觀明明唔夾
但為左唔想失去對方 唔捨得 而勉強繼續一齊

有啲人明知呢段關係係錯係冇結果
都要任性去開始 試過先知

到底邊一種人最可悲

你後面個兩種都唔算為一齊而一齊喎

你覺得可悲唔代表當時人覺得可悲，最緊要知道自己想點

咁你會唔會鍾意番佢。。。
想同番佢一齊。。。

其實長痛不如短痛 都總好過拖住個女仔既青春
之後再同佢講其實唔中意佢

都係既 突然有啲感慨

諗太多好辛苦,最後只剩絕望

正常，唔好咁多幻想，依個世界邊有咁多真愛

可以暸解先鍾意架嘛
我一開始都唔鍾意條女
最後咪又發現佢係絕世滿分好人

再相處下先啦

我鍾意你鍾意我咋

個女仔外貌唔係我中意果type
但幾好女所以一齊左
試過睇唔順眼分過手
覺得自己太衝動又一齊番
諗著努力愛佢 但係唔得架
都係成日嫌佢依樣 嫌佢果樣
我真係頂唔順

為咗想有人陪、為咗想拍拖而拍拖嘅情侶
最後都一定會悲劇收場
唯有真心欣賞對方，可以互相吸引先行到落去

完全明白
感情真係唔可以勉強